［2017DSE］書局通識筆記買邊本好？

見左右隔離全世界都補習 小弟一直無補通識
學校資源又少 書局有無話邊本通識筆記比較好